大家底子裡都係支那人 應該人道毀滅

越南停發中國公民旅遊簽證 包括港澳

睇完呢個post既comment 發覺好多連登仔都係支那人
越南好明顯唔想你地黎傳染肺炎 你班連登仔問長問短 又話book左點算 又話自己有bno係英國人 試圖走漏洞

咁同d湖北人千方百計想入香港一樣 咁係咪佢地話book哂機票酒店就可以求香港俾佢地入？又同d支那雙非買外國護照黎香港生仔一樣 總之就走漏洞 以為自己好撚醒！

一句講哂 大家都係支那人屌你老母

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

香港人，仲唔反佢老母？

順便一提 越南見你bno簽發地係hk或者見你咁既柒樣由hk飛黎 一樣可以原機送你返黎啦柒頭港豬

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..

林鄭月娥 借刀殺人

港豬已偷偷留下負評

入去推幾下

「突發」聽日有十二個工會擺街站支持醫護罷工！五個工會即場收會員！記得去攞白絲帶！

我係香港人阿hi
仆街臭街